1222 聲援維吾爾族人集會已有不反

聽日 12月22日 星期日
已有不反，大家幫手宣傳呀
聽日見呀手足！

集中推啦巴打

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

推

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

聽日